連登將於1200準時熄燈，大家要提前做好準備

黑客+警黑合作無間，一定會配合

回家了

今日出去，大家可唔可以做多一件事？

應該唔會熄，上個禮拜起係用網軍帶風向分化

唔知今日仲啱唔啱用下面呢個post?

有冇ddos都好, 都一定有人出啲分化/晦氣post, 出呢啲post既可以係五毛/鬼, 但同時可以係一班睇住直播既冷氣軍師

公告：下晝3點到9點唔準再出任何互屌或失敗論既post !!!!